<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN总结</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的顶级黑客新闻故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Feb 2024 20:02:58 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体]纳西姆·塔勒布：美国</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73027</link>
      <description><![CDATA[纳西姆·塔勒布：美国正处于政府债务的“死亡螺旋”之中
《黑天鹅》一书的作者、著名的金融危机预测专家纳西姆·尼古拉斯·塔勒布警告说，美国的国债正陷入“死亡螺旋”。他认为，国债是“白天鹅”，这种风险比不可预测的“黑天鹅”事件更有可能发生。塔勒布认为，只要国会继续延长债务上限而不解决根本问题，美国就会进一步陷入债务困境。目前，美国国债为34.14万亿美元。摩根大通首席执行官杰米戴蒙等其他华尔街人士也表达了对债务水平的担忧。塔勒布还表达了对股市的悲观情绪，称分析师忽视了如何对公司进行估值，导致估值过高。他认为，现代估值主要基于关于未来的叙述和故事，而不是有形的结果。然而，其他分析师的前景更为乐观，特别是对于 Alphabet、亚马逊、苹果、Meta Platforms、微软、Nvidia 和特斯拉等科技巨头。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73027</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 20:02:58 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]亚马逊的医疗保健部门，包括 One Medical 和 Amazon Pharmacy，正在接受l [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73026</link>
      <description><![CDATA[亚马逊正在其 One Medical 和 Pharmacy 部门裁员
作为削减成本活动的一部分，亚马逊的医疗保健部门（包括 One Medical 和 Amazon Pharmacy）正在进行裁员。被裁减的职位数量预计在115至400人之间。裁员原本计划在2月1日之前宣布，但由于内部问题和最近的盈利报告而被推迟。亚马逊领导层希望 One Medical 减少运营损失，并在今年额外节省 1 亿美元。 One Medical 2022 年运营亏损 4.2 亿美元。亚马逊一直在各个部门实施裁员，引发员工焦虑。亚马逊健康服务高级副总裁 Neil Lindsay 证实了此次裁员，并表示该公司将继续招聘提供商并对团队和技术进行投资。 One Medical 计划与亚马逊的医疗保健业务整合营销资源并整合公司职能。该公司的目标是降低固定运营成本和每位患者的就诊成本。亚马逊和 One Medical 领导团队之间的紧张关系加剧，一些高管预计将离开公司。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73026</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 19:48:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 2015 年的这篇博文中，作者解释了为什么他们一直使用 IRC 作为他们的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73025</link>
      <description><![CDATA[我为什么住在 IRC (2015)
在 2015 年的这篇博文中，作者解释了为什么他们在过去七年里一直使用 IRC 作为沟通和信息的主要平台。他们描述了使用开源 WeeChat IRC 客户端的设置，以及如何创建过滤器来接收有关他们感兴趣的主题的通知。作者还讨论了他们使用的键盘快捷键以及他们接收通知的各种数据源，包括 IRC、 Twitter 搜索、网站通知和 GitHub 通知。他们解释了如何使用 Prowl iOS 应用程序在手机上接收推送通知。作者承认他们的设置存在缺陷，例如缺乏移动界面以及添加新频道的困难。他们提到他们计划在未来寻找或建立一个系统来取代 IRC。 （根据 97% 的故事文本进行总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73025</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 19:45:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]Mozilla 推出了一项名为 Monitor Plus 的新订阅服务，该服务可以帮助用户 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73024</link>
      <description><![CDATA[Mozilla 的新服务将从数据代理中删除您的个人信息 
Mozilla 推出了一项名为 Monitor Plus 的新订阅服务，可帮助用户从数据代理网站中查找和删除其个人信息。该服务允许用户删除他们的电话号码、电子邮件、家庭地址和其他出售以获取利润的敏感信息。 Mozilla Monitor 以前称为 Firefox Monitor，是一项免费服务，可在用户的电子邮件发生数据泄露时通知用户。 Monitor Plus 是一项基于订阅的新服务，允许用户运行扫描以检查其个人信息是否已泄露，并提供工具使该信息再次变为私有。该服务旨在简化从数据代理网站中删除信息的过程，该过程可能会令人困惑和费解。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73024</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 19:44:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]IBM 宣布发布 IBM LinuxONE 4 Express，这是一款预配置的机架式 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73023</link>
      <description><![CDATA[全新 IBM LinuxONE 4 Express – 机架式预配置 Linux 大型机
IBM 宣布发布 IBM LinuxONE 4 Express，这是一款专为中小型企业设计的预配置机架式 Linux 大型机。该系统可以节省成本，并消除客户在快速设置工作负载时的猜测。它为混合云环境提供网络安全、弹性、可扩展性和人工智能推理功能。将 Linux 工作负载从 x86 系统迁移到 IBM LinuxONE 4 Express 可以在五年内节省超过 52% 的总拥有成本。该系统还能够支持各种用例，包括数字资产、人工智能医学成像以及工作负载整合。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73023</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 19:44:21 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Logdy.dev 是一个基于 Web 的日志查看器 UI，专为本地开发环境设计。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73022</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Logdy.dev – 基于 Web 的本地日志查看器 UI开发环境
Logdy.dev 是一个基于 Web 的日志查看器 UI，专为本地开发环境。这篇博文解释了如何设置 UI、格式化杂乱的日志以及浏览它们。用户可以从 GitHub 上的发布页面下载预编译的 Logdy 二进制文件。这篇文章还提供了有关如何将 Logdy 添加到 PATH 以便于使用的说明。 UI 允许用户显示列并应用过滤器来解析和选择特定的日志数据。它还提供基于 JSON 对象自动生成列和自动生成构面等功能。 Logdy.dev 令人惊讶的方面是它处理并发连接的能力高效，适合实时应用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73022</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 19:41:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]文章探讨了土拨鼠日的古代日耳曼历史，重点关注 Pe [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73021</link>
      <description><![CDATA[土拨鼠日的古日耳曼历史
本文探讨了土拨鼠日的古代日耳曼历史，重点关注宾夕法尼亚荷兰人社区及其语言。宾夕法尼亚荷兰语是一种混合语言，融合了各种日耳曼语言和英语的影响。本文强调了宾夕法尼亚荷兰语对阿米什社区的重要性，并讨论了该语言如何帮助他们区别于主流社会。它还解释了土拨鼠日的起源，土拨鼠日是前基督教传统和基督教圣烛节节日的混合体。文章最后讨论了宾夕法尼亚荷兰语的脆弱性及其对当地英语方言的影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73021</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 19:18:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]这个世界很糟糕。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73020</link>
      <description><![CDATA[世界很糟糕。世界变得更加美好。世界可以变得更美好
本文讨论了通过审视随着时间的推移所取得的进展，使世界变得更美好的可能性。它认为过去已经取得了进展，并且有可能在未来继续取得这种进展。欧盟被强调为儿童死亡率极低的地区的一个例子，这表明改善生活条件已经是可能的。文章指出，如果世界各地的儿童享有与欧盟儿童相同的生活条件，每年死亡人数将减少 500 万。它还强调了预防儿童白血病和脑肿瘤等疾病的重要性。文章建议向 GiveWell 等具有成本效益的慈善机构捐款，为降低儿童死亡率做出贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73020</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 18:58:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]《中国季刊》发表的一项新研究显示，中国公民表达了强烈的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73019</link>
      <description><![CDATA[当中国公民接受匿名调查时，支持党派 
《中国季刊》发表的一项新研究显示，当中国公民能够匿名回答调查问题时，他们对中国共产党和政府政策表达出更强烈的负面看法。这项研究由南加州大学多恩西夫文学、艺术与科学学院的研究人员进行，强调了准确记录公民真实意见对于了解支持中共的深度和性质的重要性。在中国进行的传统调查对中共的支持率高估了高达28.5个百分点，而使用称为“名单实验”的方法显示支持率徘徊在50％至70％之间。研究还表明，汉族受访者、受过教育的受访者和中共党员更支持政权。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73019</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 18:50:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]据报道，约300万支智能牙刷已感染H [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/73018</link>
      <description><![CDATA[瑞士 DDoS 攻击中使用了三百万支感染恶意软件的智能牙刷
据报道，大约 300 万支智能牙刷已被黑客感染，并被用于对一家瑞士公司的网站进行 DDoS 攻击。这些牙刷由于其基于 Java 的操作系统而容易受到攻击，因此被变成了僵尸网络，并被用来使该公司的网站超载，导致数百万欧元的损失。网络安全公司 Fortinet 的 Stefan Züger 提供了有关如何保护联网设备的提示，强调每台连接到互联网的设备都是潜在目标。此事件提醒设备所有者保持设备更新、监控网络并遵循网络安全最佳实践。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/73018</guid>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 18:28:21 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>